扑野家真係良心企業

M記都係30幾
佢絕對有良心

唔係$40 咩

條撚準備！

你d低學歷柒頭要求咁高做乜

新年多人到仆街,做完都唔夠睇跌打

好想入去比人強

有女屌咪入去做

又係你個保安男

好多師奶做

想做 如果有女扑，可以唔收人工

五六十蚊時薪都有人做
又話呢度個個都搵幾萬蚊嘅

做爛市

仲平過叫雞

好想入去瘋狂扑野

好似得返阿姐做

哎強，唔巧屌入來哎
個hi比你屌lan啦

新年無聊冇嘢好做
就會有學生妹入去做兼職

所以係機會喇

學生妹唔洗新年出去搵工都有80啦，洗撚番吉野家？

m記有特別津貼

大家樂都係咁上下, 樓面60,廚房80

廿九到初五, 邊有人同你返, 痴線過年咁少錢.

幾多先